遊行果陣 邊個拎住聖經行 叫佢收埋

一係叫佢走唔好遊行

唔好消費人地宗教，人地幫你係路見不平，有底線架！！

而家做既野係全世界都睇到，得罪基督教好撚大鑊！！

宗教力量超乎想像，唔玩得架，拎人地做擋戰牌必招惡果

同路人需要尊重

留意返其實基督教入面都有親中派，你拎聖經遊行只係會令佢哋被親中派圍插。

岩呀 再者 拎住聖經衝又點
警犬都會定性 你係暴徒

唔好好似林鄭條八婆咁借人過橋